覺唔覺廢老又屌外國勢力但係自己又成日財馬買馬

咪又係外國傳入黎

？

冇天狗番攤玩姐

呢個point唔得wor ...

真香港人唔睇馬..